香港WeChat Pay賣港商戶清單

P牌仔無得推Po，希望手足們可以裝修下賣港班友呀

屌你老母 咪撚乜都話裝修
裝修有成本架 戰線愈少愈好